香港啲細路無得救

人地唔記得落車，落唔到車，個細路就話人抵死抵死，仲要同對面阿嫲講人地唔記得落車，嗰大嘅又唔出聲教佢。人地想係大水坑落講到去石門，一見有位坐就尻衝過去，一啲家教都無。依家啲細路一啲禮貌都無，哥哥姐姐唔識叫，叫呢個嗰個，唔該都無聲。

依家啲細路咁樣，香港仲得了嘅！

你影佢相都冇用㗎
一就臨閂門前一手掉佢出車

醒少少記得落車咪唔洗比人笑囉樓主

一個細路咁你就講到全港啲細路都冇家教，似乎係你冇得救多啲

係我就行埋去 「的」起個細路，鬧佢無家教

我聽日放假

On9細路 冇眼睇

唔係本人唔記得

學政府100個香港人有10個係窮人，香港就係多窮人

唔知點解
行文同啲廢老鬧後生冇咩分別

樓主領先世界二十年，家陣就屌定00後先

個細路會係連登開post鬧樓主係廢老，然後扮死報警拉樓主

個細路係咪有輕度智障？

無法，本人係保守啲，禮貌係基本

禁就算啦⋯⋯ ，等同你做野嗰個同事係禁，嗰時先再屌啦